
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: De pont en pont , sous les rails comme au-dessus de la Loire , ce mouvement est devenu le boulevard de Berlin , axe des lignes de chrono bus qui dans Malakoff , s ' élargit en une place assemblant de nouveaux commerces et services comme le marché hebdomadaire .
Entity Name (Type) :: Malakoff (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: De pont en pont , sous les rails comme au-dessus de la Loire , ce mouvement est devenu le boulevard de Berlin , axe des lignes de chrono bus qui dans Malakoff , s ' élargit en une place assemblant de nouveaux commerces et services comme le marché hebdomadaire .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: De pont en pont , sous les rails comme au-dessus de la Loire , ce mouvement est devenu le boulevard de Berlin , axe des lignes de chrono bus qui dans Malakoff , s ' élargit en une place assemblant de nouveaux commerces et services comme le marché hebdomadaire .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: De pont en pont , sous les rails comme au-dessus de la Loire , ce mouvement est devenu le boulevard de Berlin , axe des lignes de chrono bus qui dans Malakoff , s ' élargit en une place assemblant de nouveaux commerces et services comme le marché hebdomadaire .
No features found.

